# README #
<webstorm 프로젝트 node.js>
소스코드 주소 : https://github.com/KwonMiYoung/0122_send_mail
연결을 위해 수정해야할 부분은 send_mail.js 부분이며
주석으로 2개 달아놨습니다. 18,24 line 을 수정해야 합니다.
18 line 은 메일을 받는사람 주소 부분으로 변수로 넘겨주도록 해야되며
24 line 은 이메일 인증시 넘어갈 페이지 주소로 바꿔주면 됩니다.


<터미널로 바로 메일 보내는 경로>
ssh soma07@61.43.139.17
비밀번호 thak07 에서
vim /etc/postfix/main.cf

* 서버 옮기는 경우 별도의 postfix 설치 없이 vim /etc/postfix/main.cf 경로에서 맥에서 설정했던 소스 그대로 하면 됩니다.
소스 코드 : https://o365kw-my.sharepoint.com/personal/h2015605007_office_kw_ac_kr/_layouts/15/guestaccess.aspx?docid=1818ed7c32b3a478ea9de02e6a0d861c2&authkey=ASUZgGnx-abZ3W5Yb0YGFLU


### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact